[有圖]有冇人屋企馬桶個CD好長

隔住個mon都feel到好臭

我屌

冇人明白我種心酸

樓主極低層？

樓上d 仆街掉m 巾就會塞落你到

做咩事

我住一樓

人間慘劇

有排清...

點解會咁
係咪一入屋就嗅到出咗事

嘩屌

投訴

張圖抱孫未

不能只有我看到

推

==

以我理解應該係倒灌。 應該小區黎有個集順便糞池。 可能係個泵倒轉左行導致。

................................................................................................................................................................................................................................................................

成個畫面都係屎

乜撚嘢小區
屋邨就屋邨啦屌你個閪

屌你seafood

呢個環境真係要著晒成套生化衣黎搞。 最好帶埋BA.

出面污水渠塞左，d 屎無得走咪在低層回流
初期症狀 坐廁水面會搖動 嚴重就好似圖中
咁的情況叫管理處上天面關鹹水制 同叫人打渠

邊叫得切，爆就緊

所以買樓租樓真係唔好揀低層

瞓豬籠重要爆屎渠

如果屙緊屎個陣先爆.........

屌你老母呢啲就有圖

屌

變屎撈人

google search張圖

點住呀，全部都係屎，就算倒幾支漂白水都唔得喎
會唔會諗住搵師傅換晒啲地磚佢

GG

咩料 齋睇圖都想嘔

屋企試過倒灌啲黑色好撚大灘唔知乜野出黎
臭撚到仆街 利申都係住一樓

樓主間屋有冇波及？

有冇買家居保險？

唔好買低層
特別係舊樓
你樓上有仆街你受晒

你搵清潔黎即清成萬野幫你吸屎
吸完我諗都有陣屎味

屌 樓主fake鳩偷圖

屌你老母咩樓主

張相好撚耐啦 兒登

鐵銹嚟啫，嚇我唔到嘅

係咪主喉塞左 高低層一條屎喉駁埋 所以先會咁谷法

張圖真心耐
心諗做乜咁多人當真仲要分析

不過樓主又係哂gas既

又回帶

CLS

做乜撚野

好核突
爆到咁清返好都有陰影

回帶

又呢張圖

我都係住一樓試過比人塞返上黎

但冇你咁恐怖 可能我唐樓戶數唔多

好似有得claim保險

私樓？

好撚想睇樓主食撚哂佢

死大陸仔扮香港人上連登？

嘩， 樓主好慘呀！

咩叫馬桶個CD好長？

我都好閪想睇你食閪晒佢

屌你食緊宵夜, 諗住睇下咩係CD

睇到張圖都覺得臭

乙

連登定律 不安嘢永遠有圖

都估到喺偷圖

咩人屋企會有番剷

成個人比屎炸到飛上天

我飲

屌一有人話係偷圖
跟住樓下就跳出黎話
好耐啦、又回帶、舊圖
屌係唔撚係呀，人講你又講

完全封鎖呀你老母閪。點知你下次又出d咩

屌呢到有幾多戶既屎

咁撚大個廁所同人仲講係香港屋邨

唔知混左幾多個人嘅屎

唔明樓主講咩 個CD？

屌你老母屙緊屎架
嚇撚死我
講真你間屋唔再裝修真係揾鬼住

可以點收科

係。共產黨萬歲。 要不是中國照顧香港。 你們一早玩蛋了。

Yummy yummy

嘩
屌

樓主係咪心理時鐘分身

屌你老母呀 快撚啲仆街死啦

有冇得賠？

睇左幾次都唔知小區係乜春

試過 住一樓搬走左未賣
管理處打俾老母話d屎浸到出走廊浸壞左部lift
佢個垃圾渠做u型，耐無沖廁就會gg

其實裝止回閥就唔驚

其實連登D人係咪真係得閒到咁？無野做上網搵圖作故事 唔怪得之呢度咁多post講自己男友話朋友古古怪怪 呢個地方真係有咁多怪人

咁你過主啦柒頭
上baby condom啦

咩叫CD？

sor lo, 咁我都學下你地得閒上網搵圖作下故事

呢啲就有圖

google搜圖

乜撚野叫CD!